有冇我試過Lasik增進手術？

做完大半年，依家對眼冇近視，但有散光！

一隻75一隻50... 醫生話一年內有保養可以免費做增進手術，呢個度數可做可唔做…

事緣就係最近係街度，離遠見d路牌指示牌有d化化地睇唔清寫乜，所以提早個覆診黎驗下度數。

唉…我自己又衰冇好好愛護眼睛，成日熄燈玩好耐電話…

有冇人做過增進手術 enhancement 可以share 下心德？極度1516中… 最衰個醫生又整左個眼鏡畀我戴，最低個行字都睇得好清

其實掀起多次個角膜有冇好大傷害？

「有冇人」…打錯字 sor

熄燈玩電話會加深散光？

我都係
有一隻眼仲有75-100度散光